今次美國大選真係完全明白何謂人生識字憂患始，姓名粗記可以休。

讀咁多書（asso畢業），識咁多字（左膠、女權閪、環保撚、力架etc.），睇咁多memes，終於睇通咗個世界，結果只係發現世界沒有公義，耶穌過二千年喺紐約再出世一樣要再釘十字架，自由世界始終要陷落。
要咁聰明嚟做乜？不如做返一個冇料扮四條半文盲人講我就信嘅低能仔仲好過。

so true

就好似尼采 梵高咁
我相信50年後呢個世界會了解到我哋呢班全球最高質嘅年輕人嘅智慧🚬🚬

而家睇返莊子就明，個世道都on99 不如隱世。